在護理界尋求認同是否搞錯了什麼?

小弟做左年幾護士，真係好辛苦好大壓力，日日受埋啲老屎忽嘅氣🖕🏻真係忍唔住上黎圍爐😔😔

1. 極重既階級觀念
話說有次我問醫生野，問：醫生，xxx, 點知有個senior 無端端出現話我：點可以咁冇禮貌架，要稱呼人x 醫生。哇，真係唔知，原來佢地咁有禮貌架， 佢地半夜call 醫生係，x 醫生，唔好意思呀阻住你，我地呢有個case xxxx🙃大佬呀，大家都返緊工架，咩唔好意思呀🙄

有日經理同我講你唔可以成日黑臉架，要笑多啲先親切架。我就可以黑臉喇，因為我係經理，我真係以為自己做客服🙄

2. 咩都可以話我錯入我數！
- 排板點寫，係邊度寫都可以話一餐，寫gc stable 都話有問題🙄其他senior 都係咁寫就當睇唔到

- 有咩都話係個細做錯嘅，見到有人做漏野，唔係調查下邊個做嘅，而係見你係度就話你做錯，我緊係唔忍啦，話我當時唔在場唔關我事，當知道係senior 錯就冇聲出，唔追究🙄

3. 無料扮四條仲話我錯！
-有個senior好很鍾意問書架喎：ＸＸ呀，你知唔知lap case點解要入CO2？我答因為CO2易啲被人體absorb返？
Senior：梗係唔係啦，如果用氧氣，用diathermy咪會爆囉！
原來不用CO2，就非用O2不可......🙄

講住咁多先，真係返到好灰，做任何野都可以有意見話我錯，有咩野都入我數，仲同我講唔滿意我工作表現☹️返到好頹😔

好，聽日仲要a night 😢

低賤護士仔
凍薪減人工第一個受
HA高層錢照收

巴打講嘅野我都經歷緊，我做緊護士，做護士前又做過文職，都叫做有啲比較啦

你講嘅階級觀念，我諗度度都有嘅，但係病房果種嚴重程度係比起我以前返文職嚴重好多我試過問醫生野，就咁叫佢英文名，即刻比apn 屌我冇稱呼人x 醫生，仲比佢周圍同人講我冇禮貌我以前返文職都係叫老細英文名咋，從來唔洗叫佢x 先生架

至於冇料扮四條咩都管嘅問題真係睇你好唔好彩，巴打睇開啲啦我都遇到好多senior 基本野都做唔掂就成日踩啲細嘅，唔可以做啲咩架啦，唯有忍左佢啦，度度都有呢啲人

但最頂唔順班人成日都話自己好專業，讀好多書唔係hca , 連自己同事都踩埋真係以為自己咁叻咩

一句講晒，巴打加油啦好快捱過三年拎埋gratuity 再諗啦

係醫院，始終醫生先係食物鏈頂層

護士值得透過全面學位化擁有更高人工

所謂senior十個有9.9個乜都唔識，就算大學出嚟既都係一樣，因為佢哋真係以為basic training教左佢哋「知識」。實際上病房護士對人和疾病的認識都極為有限。
不要尋求無德無能的人的認同，盡快讀可以離開病房的專科，到可以做判斷的地方工作，做普通病房護士沒有希望。